# EP1 - OO (UnB - Gama)

Este projeto consiste em um programa em C++ capaz de aplicar filtros em imagens de formato `.ppm`.

## Neste arquivo deve conter as instruções de execução e descrição do projeto.